每晚臨訓前都同ex 講good night

雖然佢一直都係單剔

你有撚ex

喊撚完未

前女朋友

得你會